［失戀入］其實分手如果可以令另一半學到一啲野 都未嘗唔係一件好事

如果分手為對方帶嚟嘅係一啲領悟 令佢知道佢要點對待下一段感情 其實都幾好
可惜現實偏偏啲人係唔鐘意自省 分手自己有問題仲要唱人係臭雞 真係幫唔撚到哩啲人
點解大家唔可以好嚟好去 懷著感恩嘅心放低同珍藏一齊嘅回憶 眼係要係人地面前鬧個ex呢
利申 ex好衰 但從來冇唱衰過ex 然後佢同人講我係臭雞

另外 覺唔覺人總係要錯過一次人 再被人玩一次 先會遇到岩個個 好撚公平

同條仔散咗之後 令我成個人領悟曬
依加勁想有男朋友 不過係一個exactly所有嘢都同佢一樣嘅男朋友 可以點

錯過左就錯過左 邊會有一樣 你可以打以前嘅自己

5月21分左手
頹左一排 chur過佢 要生要死過，最後令到佢一次又一次失望
呢段時間我不斷諗補救方法
後尾發現諗深一層 分得手就即係我有問題 （佢同我講佢考慮左好多個月，而且我確定之前係好愛我）
諗到今日終於明白原來我本身都有好多問題，只係一直無察覺到

依家好慶幸佢無俾我氹兩氹就一齊，因為如果之前咁快就一齊返，我一定會重蹈覆轍，永遠咁失去佢…

所以我會改，當我真係準備好自己既時候，我會再追返你

但如果你想返黎既，我都想同你一齊返架，一直等緊你搵我呢 知道嗎 傻瓜

忍唔住叫左下春

點解你講嗰句"好來好去"咁似我個ex嘅

不過我唔衰 冇鬧過人臭雞 所以你講緊嗰個應該唔係我

偷食又點樣好黎好去

唔係你 佢打字唔係咁

我想嘅好嚟好去係即使佢仆街 即使佢偷食 但當佢諗返起我 諗返起同我一齊之間嘅回憶個時 心入面都係一種暖流湧入 感恩同我一齊個時有學到過少少嘅野 而唔係我乜撚都冇做錯就話9我係臭雞

Same 巴打加油

不如咁講 真係愛過又點會忍心話佢數佢

唉 共勉之 我專登用我fd ac 。廢事俾佢見到我放負

岩啊 所以我收撚左皮